既然有民間記者會 幾時宣布成立臨時立法會？

我真係好擔心9月開學後，
運動熱潮會減退。

你可能會話以前無試過罷課咩？
有，但多多少少都有影響。
放假vs罷課，罷點都輸動員力。

真係要襯依家熱情、士氣高點，
盡早宣布成立臨時立法會。

然後開一次會，
黃色公務員跟結果做野，
就會被認受了！

成日講唔係時候，乜都唔係時候，
咁幾時先係合適時機？

依家運動都開始有點膠著，
係時候要有新衝突啦！

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

推